藍染天下無敵

又係到打飛機
藍染撚好撚煩

佢都係要比友哈收皮

藍染崩玉冇得頂